布林肯：特朗普對中國採取強硬態度正確

【Now新聞台】美國候任總統拜登的國安團隊人選，在參議院提名聽證會上都認為，應該對中國採取強硬態度。其中獲提名出任國務卿的布林肯指，應該建立統一戰線應對中國挑戰。

獲拜登提名出任國務卿的布林肯，到參議院外交關係委員會出席聽證會。

布林肯在會上指，沒有任何國家比中國對美國構成更巨大挑戰，即使他不完全認同現任總統特朗普的手法，但他認為特朗普對中國採取強硬態度是正確的，又提出要建立統一戰線，應對中國、俄羅斯及伊朗的挑戰。

布林肯： 「我們將與世界互動，不像以往，而是現在一個民族主義崛起的世界，倒退的民主來自中俄及其他獨裁國家越趨激烈的競爭，越來越多對國際體系的威脅。」

即將交棒予他的現任國務卿蓬佩奧，指控中國正在新疆施行種族滅絕。被問到是否同意時，布林肯說這亦是他的判斷，至於會如何回應，布林肯說首先要停止進口由新疆強制勞動製成的商品，亦要防止會加劇政權壓迫的技術及工具出口。

在對台政策上，布林肯稱美國將信守承諾，確保台灣有自我防衛能力，又說希望見到台灣在全球擔任更重要角色。

至於獲提名出任國家情報總監的海恩斯在情報委員會的聽證會上就指出，採取積極進取的立場面對好鬥及獨斷的中國，而調撥更多情報資源應對中國將會是她上任後首要工作。

等俾拜登炒

China joe應該唔會炒佢掛

今晚就炒撚咗佢

佢應該係醒目仔 聞到有味 廢事捉埋佢
到時冇捉到佢 又可以淨up 唔行動

布林肯極右排外法西斯

侵粉：今晚就反ca

問題係你上司唔硬
你再硬都係得把口

可以得把口
真係做左先再講

China Joe 會用呢啲人黎做煙霧 但點執行 仲要諗國會 China Joe表明行軟 咩都講國會 咁即係唔駛諗住佢會好似侵咁快人一步做野 做得快既咪係㩒住個美國大使訪問台灣囉！本身 應該自己親身去 而家連出大使都縮用視象，搞咩合盟抗中? Liar Joe

第二朝起身鬧佢做乜唔返工

中午問佢做乜仲係到

其實我留意左好耐
呢句野點解我未見過真係有侵粉講出黎
自從6號之後個個都認哂命咁款啦喎

態度正確
不過我唔會跟

Antony Blinken is RACIST！！！！
Antony Blinken is FASCIST！！！！
Antony Blinken is TRAITOR！！！！
Antony Blinken is DICTATOR！！！！
Antony BlinkenDESTROY OUR DEMOCRACY！！！！

咪係

賺乜尻中國錢呀！死要睇中國面色

打撚柒中國打到佢驚仲賺得多啦on9

你睇下某d圍爐post/垃圾預言post就知

愛侵力未肯面對現實

咁你入去屌囉
周街講都唔知做乜撚野 我仲以為FF到痴撚左線

講之嘛，你之後可以無件事

加油

希望佢同pompeo一樣咁硬

又嚟

佢跟左China joe咁耐。點會唔知佢咩立場

美國左膠：要求拜登炒佢魷魚

希望唔會變咗布含撚

sleepy到懶得炒

要睇中囯美囯行政長官點““決定““

聯合侵粉，反制拜中

講就好聽,做就睇下點

今晚BLM示威途經佢屋企, 唔覺意流彈射死左佢

唔知有冇死左膠要求拜登炒呢一個抗中勇者 以佢哋仇恨特朗普嘅程度係應該要為咗反對特朗普而同共產黨友好

佢地講呢D成廿年啦...

然後搵個白人靚仔告佢恐怖主義

而家支那共匪咁樣搞得全世界雞毛鴨血 呢班死左派應該好難再公然崇拜社會主義

咬實民主黨 全方位滅共

唔會, 但佢真係有心無力

對中國態度, 唔係因為果個人想唔想, 而係你對中國唔扮癲, 你只會比佢嚇窒

依家你講到幾兇狠都無用

習打電話比金仔, 希望佢幫下手 > 金仔射導彈 > 南韓好驚, 叫救命 > 美國介入談判 > 金仔cut 線 > 美國搵習近平 > 習近平話可以傾但香港果度點? > 最後傾到放左周庭同Gphone , 保外就醫去美國 > 美國拜登領功話自己做左野, 話香港情況好複雜, 習近平已經好讓步, 香港始終係中國一部份

呢個就係中國個plan, 無阿侵, 係唔掂

收皮

美國三大對手：支那、俄佬、波斯

另加火雞同北韓

邊位呀on9
到你話事咩

問題係拜登本人同新晉民主黨人究竟點諗

炒得 BYE

藍屍: 正 Trump落台 我嬴左 等我吹鳩班香港人先

民主黨 講兇恨做就6L

邏輯上 拜登政府得位 過程爭議不斷 疑點重重 不能令人信服 想坐穩總統寶座 延續對華強硬 起碼資態上 都合理 否則反華牌揸喺對家手上 好蝕章